【多謝張超雄】碩士踩單車掂到南亞人， 即遭圍毆

一名姓何半工讀中醫碩士生，昨晚8時許，在長洲碼頭踏單車回家時，疑意外碰及4男2女南亞裔青年，何即時遭人圍毆，頭及手受傷，傷人者逃者欲乘坐一班快船離開，警方接獲報案後，立刻阻止渡輪開船，並通知上峰增派警員上船搜捕，在船上拘捕涉案的4男2女，帶返警署調查.

殺到入長洲

行人路踩單車

長洲好似得行人路

仲要係長洲最多人最人來人往既地方打人

關碩士咩事

中學雞未去過長洲？

南亞狗冇一個係無辜

事主背景

多謝雄哥

Agger
見撚到佢地無論咩學歷背景都會提高警覺

所以咪唔應該踩

咁係咪犯法先？
話知佢有無單車徑

賤畜

咁長洲啲消防車同救護車行緊咩路？

出多啲街啦

其實點解仲會有香港人投張超雄
我真係唔明
有冇人可以解答下

如果無單車徑、無馬路

，的確踩上行人路唔犯法架喎

所謂「弱勢社群」咪會投佢

e.g.支那新移民、阿差、

長洲係有單車限制
唔係每個時段每個地方都可以踩單車

博士就唔會畀人打

但係長洲係有單車限制
唔係每個時段每個地方都可以踩單車
唔係一句話無單車徑無馬路就任踩

弱勢社群

係撞倒定掂倒？

就算背景份人都係仆街

點樣踩單車先可以同時撞到六個人

偉陀天🚲

昨晚八時，平時限制區係碼頭個邊個條長路既星期六日全日唔準踩

佢星期二既夜晚八點可以點樣限制佢

點解會比人圍到明明有部單車可以加速閃人

最撚衰張超雄，屌你老母
抵你個女咁樣

人地有手稱你落車你點走。

老老實實肯定個碩士生鳩能屎屎，又唔見南亞仔打其它人？

blame the victim

痴撚線

南亞之亂，峰煙四起

抵打啦

之前有隻蝻話比人偷左銀包叫我比錢佢買野食
我拎張10蚊紙出黎佢走撚左

#多謝張超雄

中國碩士呢

中醫

共匪有咩奇

成班racist

支那同阿差都係香港社會問題既根源。

UST南亞仔

等等 果個碩士係咪支那人先
係既話我唔介意香港再多多南亞同胞

你含撚啦

你on9?
蝻狗仲衰 醒未

張超雄呢喂！

再講遠D 佢犯法就要圍嘔佢?

南亞之父

星期六日有幾個區先唔比踩咋嘛

條友柒左就搵野死撐

一剔過
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45/48/50蚊
1230前埋單/1415後入坐減5蚊
盛惠$40/43/45蚊
星期六會送埋甜品
有緣仲會見到連登飲食台台柱
著名飲食評論學者—慘過番印度
有興趣嘅朋友可以帶定支玫瑰花以便相認
一齊交流下飲食/影食物相心得
百里香 觀塘駿業街熟食市場一樓
外賣熱線：67082851/91319850
36
0

多謝張超雄

弱智都敢大大聲話比人聽

條友係咪弱智
單野討論南亞狗 佢去討論人踩單車犯法
戅鳩鳩

一開始唔係講到人地踩單車一定犯法咁咩，咁快縮到變咗唔係任踩，之後重可以點縮，我好期待 幫南亞狗護航護得咁開心

企撚開D啦屌你老母

碩士比人打，所以唔好讀咁多書

紅燈唔可以過馬路

好彩你俾左
唔俾可能會拎刀拮你

見親都係打人新聞邊到弱勢

咁就要比人打？

想知張超雄老婆比南亞人輪
個女比南亞人圍毆
佢幫邊邊?

南亞狗仲仆街過支那
支那係蝗蟲 食綜援
南亞狗 蝗唔單止仲作姦犯科
又臭屌你老母

屌你垃圾連登仔討論咗去行人路單車徑

以前成日聽人講話長洲人好團結 一有事就會衝晒出黎
依家比南亞狗洽到上心口 港豬既寫照

外來物入侵叫 ractism

上峰係咩地方

child登係咁上下

呢班蝻亞狗真係唔識得感恩，難民之父咁幫佢地咁橕佢地，但班蝻亞狗寧願去強姦 d 阿婆都唔肯同佢個女埋單

你老母就child
蝻亞狗唔撚屌得呀？

咁快潛？

唉 點解每個發達地方都會比d低級人種入侵 而政府就永遠放任佢地

到時開聲趕南亞人就又會有人話佢公報私仇㗎喇

大帝vs蝻
all on9

人地連個女都棄養埋啦

又一單

南亞漢揸人春袋

【東網專訊】元朗有南亞漢非禮男子。1名22歲男子，今日(29日)凌晨零時50分報警，指在元朗同樂街一單位，被一名南亞漢非禮。警方初步調查，案件列作非禮，由元朗警區刑事調查隊跟進。警方正通緝1名身高1.8米，蓄深黑短髮的南亞漢疑犯，他案發時身穿淺色上衣及深色長褲。

路權狗vs蝻狗

我有話佢俾人打係抵死？

你柒撚少陣啦。

真心想問下運輸署有無容許過喺長洲可以踩單車？
我淨係知警犬會捉單車載人
上網又搵唔到有其他限制

你條戇鳩搬龍門之前麻煩你先睇下段新聞發生時間先再諗下邊樣彈出黎柒。

ust蝻亞仔回應下

咁你搵唔搵到有法例容許長洲踩單車先？

屌你老母，你以為自己好撚醒？收皮啦

死撐，撐撐撐，收皮深潛啦

你係咪香港人？有無入過長洲？

總知路牌就寫明星期六(部份時間)、星期日/公眾假期(全日)部份路段唔準踩單車

咁其他時段俾唔俾踩呀？唔好咁反智啦香港人

中國碩士

sorry自膠，可能係鬼佬讀中醫未定

我試過喺長洲踩四人家庭車
踩踩下俾警察叫停問我
知唔知單車唔可以載人？租車俾你嗰個有冇同你講？
我同我個fd係
跟住佢查完我地身分證就話
今次算啦唔好再踩啦
我地就落車拖架車返單車舖
但係沿途仲見到好多人踩緊家庭車

的確單車係唔載得人喎，基本常識
人踩唔代表啱
正如日日萬尻幾人衝紅燈啦，唔通又要個個捉哂先得咩
何況佢警告完你都放你走

偷呃拐騙搶 強姦 毆打傷人

就黎變鬼城啦 仲係咁放佢地黎

最橫衝直撞咪就係出面入長洲D人...
本身長洲人都係踩單車係用黎代步既姐.
又唔見長洲路人同長洲單車友有衝突?

依家就係研究緊有無立例
最憎蝻狗同路權撚，尤其係個Jackie Liem

長洲個情況點同你出面比

睇下下面條高登link

張超雄條仆街含家產 同司徒華一齊落地獄啦

又係南亞狗

長洲成日都有AUX做呢D柒野嫁喇.

其實最主要係捉載人, 夜晚冇燈, 限制時段係禁區踩

但係按法例嚟講係咪可以捉埋行人路踩單車先？

但長洲個D都唔係完全係行人路 緊急車輛 細既貨車 電動車 人 單車 全部都係用同一SET路

長洲既路係道路，唔係行人路

完啦好嘛

唔通消防車、救護車、VV車都係犯法行人路？柒左就潛啦好嘛

點解依家南亞狗又打人 你仲可以將重點放係踏單車有無犯法到？定你見到係你啲同類呀南亞賤種黑色死剷

所以先研究下，然後成班好似有瘋狗症咁
運輸署又搵唔到相關法例同管制

有冇聽過 法律僵化 呢個term

條友咪就係豬隊友囉

Cap. 374G s29
“行人道路” (pedestrian road)指位於未批租政府土地上的道路或其任何部分，而該道路或其部分 —— (1998年第29號第82條)
(a)並非鋪有路面的道路；
(b)是一條鋪有路面且寬度在任何地方均小於2米的道路；或
(c)根據第41(5)(a)條宣布為行人道路；

咁所以咪要去𨤳清呢個問題
上面班撚樣淨係識話長洲唔同，一啲support都無
就係我搵唔到先要問

#113 睇唔睇到呀

自己唔識搵法例就起度嘈嘈閉
你依啲無常識，無common sense 既人真係唔屌唔鬆化
係要迫人引經據典去屌柒你

就假設本身係法律解釋唔到 你用下你個腦諗下 都知咁樣唔比踩係唔合理啦
冇野代步 你試下住遠少少（例如西灣）
日日行去碼頭搭船比我睇吖

根本就係你自己冇腦 就話人批評你
但明明亂吠既係你自己

問題係特許車輛係有許可證先可以行駛
而且運輸署亦好似無指出長洲嘅路係屬於乜嘢路，完全係灰色地帶

你唔撚好出街呀,你就係下個俾人圍毆

屌，咪撚高估張超雄啦
佢一個人一張票
仲要係不受政府歡迎的民主派議員
你覺得香港政府唔打擊南亞移民
真係關張超雄事咩

反南亞始祖

長洲嗰啲都唔match行人路條件 只係道路
佢抄牌告到既只係
魯莽騎踏單車
不小心騎踏單車

你之前quote條link只係個警察尻嚟
長洲自己啲警察都未必完全熟啲例
更何況係假日既輔警？

就停喺呢度喇好麻

比多個ref你 本身你踩嗰時對其他人安全有影響佢都已經可以叫停你 點解？ 你睇反cap 232 入面警隊既責任就知

我睇完load左一陣

要包容

點解D南亞人士冇登革熱?
因為皮膚太黑同有臭味?